聽聞舒適堡Physical admin del post全行最快

【舒適堡 physical facebook滅聲】
【block晒每個留言嘅人 咁同政府有乜分別? 】
話說physical 表面出通告扮有防疫措施
實質完全冇作為一間企業應有公民意識
今朝沙田分店為例
開店兩小時後先開始為設施圍起隔離膠板
hea到爆
部份pt更唔戴口罩
市民去physical facebook留言圍插
physical 竟然選擇block晒每一個人!!
冇錯!! 係每一個!!
唔認錯仲要block人
大家評下理!!

傳送門
cls block撚晒所有客

垃圾公司

$100己經好抵
出面24小時果d有巴打唔開都係咁比人追扣數

上年10月有2個人無被BLOCK仲跳出黎護航
TOMMY應該係P記旺角4眼仔員工

呢個有乜問題